有冇人對自己鐘意嘅idol係j唔落

如題

冇

冇呢種諗法

你係女人咪會lor

我

收啦 你色狗嚟

我忠於彩瑛